請置頂 有關727 物資問題

我係早幾日出左個post大家可以入去睇下

根據警方出左反對通知書
當日只要多過3個人就有機會被告非法集結
同警方多次違法沒收物資站嘅個人財產
仲有元朗當日太多不確定因素
建立物資站同溝通嘅難道都大大提升
我係上個post有同其他義士搞左個gp
大約左20-30人 我地認為用百佳惠康手推車
做流動物資站係可行 行動上會更be water
我地都有不少人有上前線嘅經驗
我地清楚明白前線需要咩物資同裝備
但因為我地係建立初期
好多人手資源上太多不足
我地需要大家嘅幫手 捐助物資 工具
需要義載車手協助運送物資
我地當日會帶上寫有平字嘅安全帽
象徵我地係平民物資站義工
(如果有人反對就唔會帶)
我地係到發出聲明 我地只係義工
只係會接收 處理 派發物資 唔會做採購
所以絕不接受現金捐助
我地希望大家可以係元朗區租定手推車
如果有鎖鏈 可以先鎖係街邊備用
我地需要嘅物資係有好多
強力電筒 盾牌 長於1米嘅雨傘 豬咀 濾咀 各大小嘅乾淨舊衫 防割手套 大聲公 醫療用品等
今次唔會好似上一次咁會有gear提供
到時我地會係連登同tg報告我嘅嘅位置
都會派人去前線派發物資
光復香港 時代革命

推

推po點少得我騎士仔

［統計］ 727元朗到底幾點